致富個app做乜撚野啊！！！！

跌到乜柒都睇唔到啊
俾我走啊

放我出去

Same here

見到首頁跌得愈嚟愈多豬死喇
啊
啊啊屌啊
放我出去

Same

輸撚晒

放我出去啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊
救我啊

Kill apps再入啦

kill咗
我啲股票就嚟俾佢kill埋